填紙仔

咁樣好過逐個排隊填

咩舖頭？